Написать WPF приложение-секундомер.
Требования к проекту:
• MVVM Архитектура
• .NET 5/6

Необходимый функционал:
• Запуск секундомера;
• Поставить секундомер на паузу;
• Остановка секундомера (сброс значений);
• Возможность фиксирования “контрольных точек”;
• Сохранение состояния приложения в JSON файл. После перезапуска приложение должно
подгружать последние измерения с возможностью продолжения.





